拍片有聲無畫面點解救

琴日我fd用gopro 之類嘅機（細細部）拍左幾條片，之後放左上電腦啦，但係有幾條片去到後面就得番聲無曬畫面咁，之後試過轉條片嘅format都唔得。想問有無巴打知除左係部機壞之外，仲有無其他可能嘅原因？

係咪張卡唔夠快？
你拍4k ? 幾多fps?

唔係4k片黎，sj4000

自膠
部機係sj4000
1080p/30fps

咁而家條片仲有無得救

拍果陣鏡頭蓋有冇拎開

無得救啦
下次試下換張靚d 既卡

點解我都係咁諗。。。

唔該曬巴打